Royal級RAM

嗱,冇呃你㗎,呢次真係Royal級
DDoS,你銀包準備好未呀?

之前有隻水冷rgb 先夠royal

咁就叫介紹左條ram

普通人買唔到，要訂先有

Royal級

其實我覺得本身個rgb仲靚過呢款

呢啲重口味嘅嘢留俾DDoS呀嗎

普通人唔可以訂?

總之普通人買唔到，識人先有

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

有錢有咩買唔到

去電腦鋪叫佢幫你訂

認真唔係抽水

稍為高檔d的電腦嘢周時都無現貨要訂

香港腦場太濕鳩

只知道以前DDR3 3000MHZ + 天價野 有人訂 廠先會造

果陣我想去珍寶買4000mhz

佢全場得對3600 c17 仲要rgb

其他都要訂

即刻定返對4600c19玩下啦

正常, 4000mhz好少人買

破萬蚊電腦都唔多人砌啦 更不用說4000mhz 呢D奢侈野

其實係咪代理有d咩西policy或者payment term

有D代理好仆街架 你要入10塊Z370 可能要你綁幾塊H310/B360 先會俾你

貴格電腦嘢香港好似真係特別難買
例如ADATA Gammix S11

其實唔係好明條ram 做乜加燈